屌 求解

事情係咁嘅 小弟我就讀IVE 黎緊9月升year2 8月5號收到學費單 17號前要交 不過我成績差 CGPA都唔知過唔過1 唔過1就會被踢 跟住13號先知成績

但係我前幾日又收到學資處寄黎嘅信 話我成功申請下年嘅資助 根據我上年申請時問過 學資處個邊又話過 未收到學校確定學位係唔會處理 咁如果佢確定咗我又收到信係米姐係升到？

但係我呢兩日想check返個學費單 又消失咗仲有_failed badly_ 呢句
我到底係升到定被踢呀屌

Year 1都唔過1既話, 升定退對你黎講都唔重要啦

P牌一係玩標題黨 一係1999
打去學校問啦 其他人鬼知咩